薩爾瓦多監獄緊急狀態 囚犯「人貼人」無社交距離但戴口罩

扯旗點算

人

人形蜈蚣
Btw 大家click link

型

所以咪叫前面條友放對手係後面護菊

香港人輸左，呢個場面唔會係笑料

變左幫後面打丁

不論藍黃記者醫護黑狗公務員一齊入集中營

見到已經覺得好gay

前面條友玩嘢迫你射兩次就慘

掉個確診者入去做社會實驗

咁到時肯定成個監獄都大爆發

有乜咁好笑
大家都係生命，囚犯都係人，破壞約制應受懲罰
但咁好明顯已經過哂火

香港人輸左就會變成咁，一撚定會

根本就集中營

明日香港 if 香港 lose

唉，人太多又唔夠地方安置，最後形成呢個情況